午。（卡哇依）

鯖魚煎蛋飯

拉

很、、口愛

睇落幾好食！弘自己整？

嫲

is ar fu fu

好勁！鯖魚喺邊買架

城哥 fusion
日本急凍鯖魚 返去影過包裝你睇
冇骨

牌 啱啱經過元朗牡丹街凍肉匯 見到韓國鯖魚一百蚊五包

好貴